瑪利諾神父教會學校校友會有限公司: 對外發表「反對政府修訂【逃犯條例】」的聯署聲明是一小撮人的獨斷行為

*瑪利諾神父教會學校校友會有限公司（成立於2004年）嚴正聲明*：

近日有人/組織以「瑪利諾神父教會學校校友、師生」名義，對外發表「反對政府修訂【逃犯條例】」的聯署聲明，本會認清那是一小撮人的獨斷行為，不能代表我們眾多校友及師生的意願，特此作出澄清及聲明，以正視聽；並已提請母校進行調查，予以嚴正處理，以保護本校同學寧靜之學習環境，免被別有用心之政治紛擾及汚染。

瑪利諾神父教會學校校友會有限公司
（成立於2004年）
會長 吳慕德
2019年5月30日

又係呢間學校？？？